\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{(peso 0,25) O acidente de trabalho ocorre principalmente devido a três causas. Explique cada uma delas.}

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[width=.8\textwidth]{1}
\end{figure}

{\color{blue}
O acidente de trabalho ocorre principalmente às seguintes causas:

\begin{itemize}
	\item \textit{ato inseguro}: É o ato praticado pelo homem, em geral consciente do que está fazendo, que vai de forma contrarias as normas de segurança
	\item \textit{condição insegura}: É a condição do ambiente de trabalho que oferece perigo e/ou risco ao trabalhador.
	\item \textit{fatores pessoais de insegurança}: As características psicológicas e mentais em que a pessoa está vivenciando no momento de um acidente proporcionam acidentes do trabalho e tem consequências preocupantes. O estado emocional do trabalhador pode interferir em suas tarefas fazendo com que ele se sinta preocupado, triste, eufórico, desatento etc.
\end{itemize}
}



\end{document}
